{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113154",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 페트리코펜션(애견동반)"
    },
    "text": "当ペンションは清潔さを最優先に重視しています。 ホワイト寝具と毎日殺菌消毒、洗濯した寝具を使用して清潔さを維持し、客室の掃除にはスチーム水拭き掃除機を使用して殺菌消毒をしています。 愛犬と一緒にヒーリング旅行をお楽しみいただける宿で、愛犬1匹の追加費用は15,000ウォンで、連泊の場合は現地決済をお願いします。 東湖海岸から徒歩5分の距離に位置し、近くには襄陽国際空港があります。 22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 お客様がレビューを通じて愛犬同伴の宿泊施設として積極的にお勧めする当ペンションは、社長の親切と宿の清潔、広い庭など、いかなる面でも満足できる場所です。 必要なものがあれば、いつでも言ってくださいという思いやりとバーベキューも事前に確認していただき、ペットまでもよく面倒を見てくれます。 退室の際には缶コーヒーも用意してくださるきめ細かなサービスが加わり、引き続き訪問する予定です。 また、客室内ではネットフリックスとユーチューブを楽しめる無料映画(OTT)が提供され、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、必要なセッティングが提供されます。 ただし、個人的に用意された炊事道具は、火災の恐れがあるため、絶対に持ち込みが禁止されており、客室内のテラスでは個人バーベキューが設置されず、代わりに3階の共用テラスや1階の屋外庭園でバーベキューを楽しめます。 駐車も可能なペンション内に駐車可能な空間が設けられており、襄陽国際空港、東湖海辺、下鳥台海水浴場、束草海水浴場、注文津海辺などが周辺観光地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションは清潔さを最優先に重視しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にヒーリング旅行をお楽しみいただける宿です。"
        },
        {
            "question": "愛犬1匹の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "愛犬1匹の追加費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "連泊の場合は、現地での決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは東湖海岸から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに空港はありますか？",
            "answer": "はい、近くに襄陽国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "当ペンションでは、清潔な寝具やバーベキューのセッティングなど、さまざまなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブを楽しめる無料映画(OTT)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューは3階の共用テラスや1階の屋外庭園で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能な空間が設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には襄陽国際空港、東湖海辺、下鳥台海水浴場、束草海水浴場、注文津海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 433
    }
}